我朋友隻貓俾偷貓賊偷左，大角嘴街坊/連登神探請進/有圖有片／求認人

重post唔好意思 希望多啲人睇到

我朋友2021年1月6號豐年工業大廈5樓唔見左隻貓。隻貓係放走廊，有貓褳，有間貓屋 (大家可以屌貓主放養但都希望先解決件事，我都曾經叫過佢唔好放門口但佢話放咗好幾年平時都係隔離鄰舍有同佢玩下)。因為我喺嗰度有租單位擺野，所以每日都有番去餵佢同同佢玩。最後一次玩係1月5日晩上大約630，第二日早上回去已唔見咗隻貓，所以鎖定呢12小時俾人偷。

整棟工廈每樓層和單位搵過都冇回應。亦都問每位保安有冇見過。最後同貓主翻看CCTV發現有1男2女可疑人在2021年1月5日22:23正門進入工廈上4樓行上1層5樓捉貓入袋，22:31後樓梯拉開後門走，3個都有cap帽，以下有相同片（已經有人剪輯咗得過個時間非常方便）

我cap圖問所有保安有冇發現圖中人在本大廈出入或在這裡上班？有個保安話4樓得兩户人，一鬼佬,仲有另一家2仔2女，保安肯定圖中3人唔似佢地。另一個清潔男人話呢3個係住4樓。清潔男人之後夜晚仲話問左個男人個男人話係佢。嗰時我諗一定有一個係鬼，咁同貓主上4樓睇哂呢兩户人，再問鬼佬，佢話呢3個肯定唔係呢度嘅。咁點解個清潔工要咁講帶哂風向話唔係佢地偷好有可疑

雖然隻貓唔係我但我自己都有養貓，我不齒呢啲偷貓賊咁嘅行為。曾經報狗，佢回我話就算你去任何一間狗竇問任何狗都唔會開File做我答佢唔使啦問1個同問3萬一鳩樣。屌你毅進仔俾撚埋cctv你都唔撚查。 佢話影唔倒大頭幫你唔倒。

有哂合理懷疑:
1)3個上哂cap帽，1023入lift,1031去後門
2)佢開後門好生梳，唔似用開後門，重要有閃光燈
3)清潔佬點解要咁講話唔係佢
4)4樓全部住户認哂都無呢個身形
5）後門閉路無其他人行過喺嗰一日

連登巴絲請幫推，搵下線索同認下呢3條友

希望所有見POST嘅人幫手推

感謝各位 好人一生平安

推

咁撚仆街？

push 麻煩晒

偷撚左d大貓又冇人領養
咪又係困係垃圾貓義工d籠入面等死
真係好仆街
呢d仆街年中唔知殺幾多隻流浪貓

呢d要推！

異工就可以屈蛇

領養要工百一千呎

又係貓義工

屌推

push

pish

Push

是咪貓義工
Between可以試下問大角咀區議噴 區報個啲幫手
但小心大角咀都多貓義工

邊過貓義工做架 出黎認撚左佢啦仆街

入嚟幫推

怒推
偷貓賊仆街死

推
不過off topic一下
6/1果個星期咁凍隻貓養係出面？

我都叫過個個貓主問佢一起擺喺我嗰度先夜晚嘅話 點知第二日就俾人偷咗

個貓主
垃圾貓義工應該落地獄

異工(偷貓)

Post去fb貓谷搞大佢

賣唔到錢 ，配種又無價值
99% 都係 19 猫異工 偷走

好明顯係有預謀嘅偷貓行動

甚至可能係已經搵左買家先開始準備偷貓

建議你順手睇埋1月6號嘅兩個星期之內有邊個鬼鬼鼠鼠睇住隻貓或者同隻貓玩過

不過1月6號嘅事，你16號先上連登問，E段時間隻貓已經可以轉左四五手

你最多捉到邊幾個偷貓，但係隻貓一定搵唔翻

不過都係要搵偷貓賊，費時又有貓俾班仆街捉去賣

咁撚仆街嘅
仲要咁特登過嚟偷
肯定同你朋友有仇

3條友偷隻貓
太捨易取難

推依個，睇多少少前幾日

依三條友好清楚啲CCTV擺位，兩星期內鬼鬼鼠鼠望住啲CCTV一定有關

同埋諗方法睇下附近其他cctv
報咗驚未？

曾經報狗，佢回我話就算你去任何一間狗竇問任何狗都唔會開File做我答佢唔使啦問1個同問3萬一鳩樣。屌你毅進仔俾撚埋cctv你都唔撚查。 佢話影唔倒大頭幫你唔倒。

隔離地盤可能有四邊cctv
試吓問吓

btw , E個鏡頭好重要下

因為係三個賊其中一個唯一正面對住個cam嘅畫面，你可以對比下個身形，都可以print出離,去問下d街坊有邊個貓義工係似樣.

而且開後門個段個賊唔識開門,反而係個男人開,而另一個賊就企係後面等人開,代表個男人應該係有經驗過其他兩個賊,一樣,你都要問下街坊有無男人/貓義工以前偷過貓,又個朵臭左

果然係一班垃圾，唯有你做埋佢果份
搵下附近四邊有無cctv 再睇番果個時間
一般cctv佢哋應該唔留神
話唔定有車牌發現係國狗嚟

呢段嘢係樓主打不過你留意唔到

屌你老味用鏈鎖住隻貓貓再放係走廊養?
我用同一個方法黎養你全家好唔好?

異工聚中地
樓主po完一定比人屌放養

屌還屌
之前d鋪貓放養俾人偷都係咁post
至少多d人知可以人肉搜尋

貓異工不得好死

哦，留意唔到
我意思係班驚做唔到野

真係垃圾

樓主我唔係屌柒你，公道講，咁撚養放養得都唔荒錫隻貓啦屌你朋友個閪 放左出黎同有人餵既流浪貓無分別，咁貓義工(如果真係) 都係當捉流浪貓姐

最驚係捉撚左去食\賣。

plot twist: 你地本身偷撚左人隻貓先 人地係rescue team (9 up)

專業人士以為走貓其實

如果偷貓果個 會好好善待隻貓

寧願比佢養好過

你都識講如果。
人哋隻貓被偷肯報警肯上連登開post盡地揾，都知佢唔會對隻貓有幾差。
啲pk貓義工就好似你哩啲思想，自己啱晒。

講到咁撚正義，三個戴晒cap帽鬼鬼鼠鼠？
黑警：我可以面對香港巿民.jpg

其實隻貓就真係唔係我嘅 我租嗰度因為同隻貓玩先識貓主 我係愛貓人事先會咁鍥而不捨去查
仲有貓主真金白銀買喺個工厦個個都知

有頸帶我意思 可能講得唔好
不過同你講啦 講還講你睇完篇文先講我全家先啦
得罪講句 叫你全家幫你睇完先回應好唔好？

幫推

喂呀鏈同頸圈爭好撚遠
抵你畀人屌

我幫你全家絕育又好唔好？
你咬到人就人道毁滅

工廠大廈
住2仔2女

樓豬唔驚害人釘契？

賊嚟
講真就算佢哋認為係虐待動物咪勸吓屋主先囉
鬼鬼崇崇點講都係存心偷

咁仆街，要推
Btw 樓主你啲錯字睇到人1999

貓異工又救貓

咁好笑 後門cctv影唔到正面
唔代表逃離路線無一樣衣著既人出現
得佢地先有權拎車cam同其他舖既cam
根本就係懶同耍你先話唔開file

Tui

我只係覺得佢用條鏈鎖住隻貓 養係走廊 仲要凍成咁

已經唔係咩好主人 為乜要養 困係度 貓味驅老鼠定點？

無咗就識去搵 咁就係對貓唔差？

養得好無啦啦比人偷就話姐 一定支持佢啦 而呢單⋯

如果比我知 偷貓果個人 係為貓好 sorry我都係會當見唔到

因為係我角度 佢咁樣養 同虐待差唔多

你點理解你嘅事 我只係講 我嘅睇法

重光後其中一樣要做嘅係upgrage寵物
偷貓與綁架同罪
唔係盜竊
睇下班撚樣偷貓狗同啲垃圾貓義工仲敢唔敢

有鎖左就唔會咁易偷啦 咁叫抵屌 點睇都係樓主好心啦

人地樓上咪講撚左唔係貓主 你仲堅持只係顯得你幾撚柒囉 仲有人地貓主可能唔想俾樓主你又知條撚咩 講撚到俾人偷就理所當然 樓主只係玩貓愛貓先會咁搵 屌你老母盲嘅學人上連登？

On9 你係窮撚無俾最好個仔有個有錢佬見佢幾得意你係咪當見唔倒呀 你係先講 咪撚blame the victim 樓主咪講搵倒再屌處理手法囉 唔撚明你咩思路

呢3條仆街落地獄🙏🏻

又係啲貓義工

屌你老母你呢啲思想真係扭曲晒

偷貓都講撚到大義凜然咁

屌你老母咁心急衝出黎柒？

我第一個CM係屌貓主鎖撚住隻貓係街放養（樓主唔係貓主就唔需要咁緊張）

第二個CM係屌講全家絕育個條傻鳩

宜家呢個CM就係屌鳩你條傻鳩
快撚d去驗腦啦柒頭 衝出黎護主又要柒咕碌咁

名種貓
俾人偷去賣都唔奇

咁都柒唔過你一開始就覺得頸鏈就係鎖住嘅
鎖住就叫鎖鏈 屌你老母睇你條毒撚都知你頸鏈都唔撚識又唔撚帶 唔通人有頸鏈有叫鎖住？ 咁你老母都可能鎖撚住你同你個腦

你話係示威者嚟即刻call隊人封樓同你查

嘩
你覺得頸帶同鏈好大分別？
呢幾個禮拜勁撚凍呀屌你個柒腦
我除曬你d杉放你出走廊過一晚試下呀
屌你個傻閪

點呀柒頭
星期日唔洗返庇護工場
你應該好撚得閒嫁

柒頭駁唔撚到淨係識吠咪你呢啲 面對下啦

睇返樓上個CM啦
同你呢d智障講野真係好撚辛苦
係咪每個step都要我教呀

Pish

養係工厦仲比條鏈鎖住，唔知有冇貓朋友，食既好可能係junk food。。。
如果係咁，比人偷(救)走左，可能反而係走佬既機會

面對下
頸鏈等於鎖鏈？
答啦柒頭

偷就偷啦 扮咩救啊

隻貓好可愛

貓義工會咁樣捉隻貓返去架咩?
片中人好鬼祟
推左先，或者新主人認得隻貓，希望搵返

重睇啦

唔撚面對嘅柒頭
頸鏈同鎖鏈有無分別呀你覺得？
你覺得自己無問題咪講聲 起碼我唔會make assumption 自己assume頸鏈同鎖鏈一樣你都幾撚柒

屌都唔撚係屌樓主 一開始你屌樓主唔撚見你認柒 屌你老母死淨把口 你答撚哂我啲問題先講啦 on9仔

痴線
d貓異工真係好撚扭曲
放養係咪虐待緊佢唔到你決定
隻貓平時如果可以行黎行去如其他店主玩
咁至少隻貓自己覺得ok先
佢真係唔鍾意既一定會走
你有養過貓一定知
更何況有貓屋有盛

你可以屌個店主對貓唔夠好
但呢個唔撚係貓異工偷貓既理由
你地同中國的人拐子有咩分別？

呀
個死窮人山區放養個小朋友
個小朋友好慘
我地一齊拐走佢先
再賣比個有錢人
我真係好好人喇

你望下合唔合理先啦

一人小句 搵下線索好過啦 樓主寫得唔清楚條友就柒下柒下假設人地點點點 由撚得佢啦 幫唔撚倒件事

你又知2仔2女係住？
可以重睇下

真心講佢錯唔哂
有養過貓狗都知有頸鏈有頸帶幾咁正常
同鎖鏈一定有分別

「冇咗識去揾，就叫錫貓」
你講到人哋淨係落街叫兩句咁簡單地揾咁喎。你講漏咗，係冇咗就識大費周張咁去揾，報埋案，check埋cctv，上埋連登，鍚唔鍚我唔知，但起碼一定係在乎而且有感情。

係啊，全部係你嘅睇法。
我覺你哩啲人要落地獄，剛復自用，以為自己啱晒。
用條鏈鎖住就係防你哩啲pk自以為事嘅人。
隻貓凍唔凍你會知？主人錫唔錫貓你識條撚？
唔通你覺得隻貓要食山珍海味，屋企有專人服侍，咁先叫錫貓，其他冇做到咁同虐待冇分別，就係啱？
計我話偷咗隻貓，令貓仔去一個陌生環境，困喺籠度，對住其他陌生貓，陌生人，食嘢要同一大堆貓爭，先係虐待。

你哩啲諗法嘅人可以落地獄，你點理解嘅事，我只係講我諗法。

多謝你 我好希望搵番隻貓 我同隻貓玩咗半年所以係有感情先咁努力搵 其實同大廈差唔多個個都識隻貓 之後點屌貓主處理手法我都覺得無咩問題

全部戴晒帽
似做新聞多D

姐係點

即係連續出現相似幾單唔同報導
根住就可以話要改善乜乜乜
近期就偷貓
類似UST南亞仔果D KEEP住死出黎
最後一野比人收皮